川普FB貼圖諷拜登若當選「白宮星條旗變五星旗」

〔即時新聞／綜合報導〕2020美國總統大選預料將由前副總統拜登代表民主黨，挑戰現任總統川普。拜登陣營近日透露將大打「中國牌」，要凸顯川普對中國「光說不練」的一連串缺失，但川普也不甘示弱，不斷批評拜登「親中」，甚至還貼出一張圖片，諷刺若拜登當選，美國白宮插上的不是美國星條旗，而是中國五星旗。

川普今日在臉書上PO出一張圖片，低頭落寞的拜登站在白宮前，插在上頭的則是中國五星旗，附註這將是「拜登的白宮」，「拜登選擇中國優先，美國最後，但總統川普總是推動美國優先。」

拜登外交政策小組資深顧問蘇利文（Jake Sullivan）近日接受《路透》專訪時指出，川普只是嘴巴上對中強硬，實際應對上卻是軟弱無力。

蘇利文表示，拜登將主攻川普兩大缺失，分別是質疑川普在應對中國上「一系列災難性的失敗」，以及凸顯川普在對中措詞嚴厲的情況下，行動上卻相 當軟弱的極大落差，強調新政府在中國議題上能夠處理更得宜。

支持,
睇下民主黨點打,
最好佢地兩個一齊鬥黃